\beginsong{TRZY MIŁOŚCI}[
by={Słowa polskie: W. Młynarski}] 

\beginverse
Pierwsza miłość z wiatrem gna, z niepokoju drży.	a E
Druga miłość życie zna i z tej pierwszej drwi.	d a
A ta trzecia, jak tchórz, w drzwiach przekręca klucz	A A7 d a
I walizkę ma spakowaną już.	E a E a
\endverse

\beginverse
Pierwsza wojna pal ją sześć, to już tyle lat. 
Druga wojna -jeszcze dziś winnych szuka świat. 
A tej trzeciej, co chce przerwać nasze dni,
Winien będze ja! Winien będziesz ty! 
\endverse

\beginverse
Pierwsze kłamstwo, myślisz: ech, zażartował ktoś.
Drugie kłamstwo gorzki śmiech, śmiechu nigdy dość
A to trzecie, gdy już przejdzie przez twój próg 
Głębiej rani cię niż na wojnie wróg. 
\endverse

\endsong
